# Related Topics Webservice

## About

Реализовать асинхронный HTTP-сервер, обрабатывающий поисковые запросы пользователей. Сервис должен быть оформлен Python-пакетом, т.е. устанавливаться через команду 'python setup.py install'.

Работа сервиса описывается так:

1. Сервис принимает текстовый запрос пользователя.
2. Определяет, к какой теме или темам может принадлежать запрос (подробности см. ниже).
3. Выдает результат в формате json, в котором указан список соответствущих запросу тем.

Каждая тема определяется набором фраз, например:
- новости: "деревья на Садовом кольце", "добрый автобус", "выставка IT-технологий";
- кухня: "рецепт борща", "яблочный пирог", "тайская кухня";
- товары: "Дети капитана Гранта", "зимние шины", "Тайская кухня";
или любые другие, на ваше усмотрение. Важно, чтобы какая-то из фраз встретилась в нескольких наборах индексов, как "тайская кухня" в примере.

Предполагается, что наборы фраз все умещаются в оперативной памяти, но при этом могут быть достаточно большими.

Правило принадлежности запроса теме:
1. Если набор слов из запроса содержит в себе все слова какой-либо из фраз, то запрос считается соответствующим теме. Иначе - не соответствующим.
2. Порядок слов в запросе и во фразах не учитывается.

Примеры:
Запрос "где купить зимние шины" соответствует теме "товары", т.к. содержит в себе все слова из фразы "зимние шины".
Запрос "борща любимого рецепт" соответствует теме "кухня", т.к. содержит в себе все слова из фразы "рецепт борща".
Запрос "тайская кухня" соответствует двум темам: "кухня" и "товары".
Запрос "кухня" не соответствует ни одной теме, т.к. не включает в себя целиком слова ни одной из фраз.

## Install

Invoke the setup.py by running:

```sh
pip install -e .
```

## Run 

```sh
python -m aiohttp.web -H localhost -P 8080 related_topic.server:app_factory
```

## Usage

```sh
$ curl http://localhost:8080/?text=%D0%B3%D0%B4%D0%B5%20%D0%BA%D1%83%D0%BF%D0%B8%D1%82%D1%8C%20%D0%B7%D0%B8%D0%BC%D0%BD%D0%B8%D0%B5%20%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B
["\u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u044b"]

curl http://localhost:8080/?text=%D0%BA%D1%83%D1%85%D0%BD%D1%8F
[]

```

## Test

```sh
pip install -r requirements.txt
pytest
```

## TODO
Wrap the service into a docker container.
